大家唔好鬆懈

見到隔離有人開post話建制內部嘈緊，大家唔好因為咁而鬆懈，要到澈回大家先好停
加油香港!

push

推

push
唔好鬆懈

保持憤怒
爭取時間休息
保持機動性

不忘初心 要企硬

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

一陣兩點半開始有會議

19年6月14日 (星期五)
14:30 會議室1
內務委員會會議

會議室1
財務委員會會議(下午3時30分或介乎3時15分至3時30分之間的較早時間)

推呀